

Исполнение: Денис Карандаш Григорьев, Антон вАрчун Зубарев
Продюсер: Денис Карандаш Григорьев
Текст: Денис Карандаш Григорьев, Антон вАрчун Зубарев
Scratch: Константин DJ Nikon Демешко
Аранжировка: Александр shaMan Мигунов
Запись, сведение и мастеринг: Николай Nick Воронятов /New Tone Studio, Нижний Новгород/

Карандаш
Этой ночью два ублюдка оказались в самом пафосном клубе Москвы
Полуобнаженные девчонки здесь — ВО-У!
Полуобнаженные мальчишки здесь — ФУ-У!
Меня никто не замечает, эй, где я? Эй Эй эй...
Эй, студентка, ты знаешь 50 Cent?
Я как он только без пары моментов.
Тот накачен, в гараже модные тачки,
А у меня до пятницы 100 рублей в заначке
В него стреляли 9 раз — реальный ХАСТЛА!
А меня зовут за глаза враги зубастым.
Не был подстрелен, не обсирал пол мира
Зато снимаю я на Кольцевой квартиру.
Согласись, круто для чувашского чурки
И не стоит об меня теперь тушить окурки
Может я и придурок, зато честный,
А его рэп мне напоминает реслинг.
Зачем тебе эта груда мяса перед боем?
Зачем тебе пидорасы R'n'B бои?
Запомни, детка, правило простое —
Я стою мало, зато чего-то стою.
Ты видишь — я тебя раздеваю своим взглядом
СУКА! Шевели задом!
И пусть я страшнее, чем восставший из ада
СУКА! Шевели задом!
Ты видишь — я тебя раздеваю своим взглядом
СУКА! Шевели задом!
И пусть мой костюм дешевле, чем твоя помада
СУКА! Шевели задом!
Break your ass! Shake the ass girl!
Break your ass! Шевели задом!
Break your ass! Shake the ass girl!
Break your ass! Шевели задом!
Break your ass! Shake the ass girl!
Break your ass! Шевели задом!
Break your ass! Shake the ass girl!
Break your ass! Шевели задом!
вАрчун
Эй бэби, скажи что тебе известно о Jay-Z
Не ври, только честно.
Его диски, лежат в каждом киоске
ну а имя его киски — Beyonce.
Я не «эйч то зе изоу, би то зе изэй!»
Я не могу соперничать даже с Лизой.
Платиновой визой. Поднял бы свой статус,
НО не умеешь срать — не мучай анус.
Колхозный пафос, деревенский шоу-бизнес
Мы выплывали там, где все другие слились.
Ну и чего добились?
С девизом «Всё потом»
Отложили на потом третий свой альбом.
Поражает эффективность нашего девиза
Уже который год не одного релиза.
Как твоё имя? (Лиза) Договорились киса
Пусть я не Jay-Z, зато я друг Дениса
Карандаш
Ты видишь — я тебя раздеваю своим взглядом
СУКА! Шевели задом!
И пусть я страшнее, чем восставший из ада
СУКА! Шевели задом!
Ты видишь — я тебя раздеваю своим взглядом
СУКА! Шевели задом!
И пусть мой костюм дешевле, чем твоя помада
СУКА! Шевели задом!
Break your ass!
Shake the ass girl!
Шевели задом, а я поставлю балы
(Бал) Твоей маме за такую дочку для начала.
(Бал) Номер два за полужопие левое и правое
Частями задницы ты меня околдовала.
Красиво говорю, как LL Coоl J сейчас,
Только он бы не читал, а бицепсами тряс
Бал три за то, что ты раздета (ты раздета)
Гораздо больше чем одета, тебе бал за это.
Номер четыре, давай свою зачетку (эй!)
Перед тобой экзаменатор, если надо буду с плеткой
Достойна ли пятерки? Сейчас проверим
Для этого я снова стану LL Coоl J'ем,
Snoop Dog'ом, Usher'ом. Кого ты любишь больше?
Сейчас тебе докажу что я почти такой же.
Да, не имею завод и даже офис,
Но согласись ведь и ты не Дженифер не Лопез.
Ты видишь — я тебя раздеваю своим взглядом
СУКА! Шевели задом!
И пусть я страшнее, чем восставший из ада
СУКА! Шевели задом!
Ты видишь — я тебя раздеваю своим взглядом
СУКА! Шевели задом!
И пусть мой костюм дешевле, чем твоя помада
СУКА! Шевели задом!
Break your ass! Shake the ass girl!
Break your ass! Шевели задом!
Break your ass! Shake the ass girl!
Break your ass! Шевели задом!
Break your ass! Shake the ass girl!
Break your ass! Шевели задом!
Break your ass! Shake the ass girl!
Break your ass! Шевели задом!
Break your ass!
